<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>scene on My New Hugo Site</title>
    <link>https://Lvika.github.io/tags/scene/</link>
    <description>Recent content in scene on My New Hugo Site</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Tue, 07 Nov 2023 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://Lvika.github.io/tags/scene/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>1. Великомученица Екатерина</title>
      <link>https://Lvika.github.io/en/post/%D0%B2%D0%B5%D0%BB%D0%B8%D0%BA%D0%BE%D0%BC%D1%83%D1%87%D0%B5%D0%BD%D0%B8%D1%86%D0%B0-%D0%B5%D0%BA%D0%B0%D1%82%D0%B5%D1%80%D0%B8%D0%BD%D0%B0/</link>
      <pubDate>Tue, 07 Nov 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://Lvika.github.io/en/post/%D0%B2%D0%B5%D0%BB%D0%B8%D0%BA%D0%BE%D0%BC%D1%83%D1%87%D0%B5%D0%BD%D0%B8%D1%86%D0%B0-%D0%B5%D0%BA%D0%B0%D1%82%D0%B5%D1%80%D0%B8%D0%BD%D0%B0/</guid>
      <description>Перевод имени Имя Екатерина происходит от греческого &amp;ldquo;Хайкатерине&amp;rdquo; - &amp;ldquo;вечно чистая &amp;ldquo;, &amp;ldquo;непокорная&amp;rdquo;.
История имени Первые официальные упоминания имени Екатерина отмечены в Московской переписи населения за 1638 год. Так, из 441 женщин 12 носили это имя. Популярность имени возросла, когда царь Алексей Михайлович назвал свою новорожденную дочь Екатериной.
Интересный факт! Царю Алексею Михайловичу во сне пришла святая Екатерина Александрийская. После этого он решил на месте событий, происходивших во сне, построить монастырь &amp;ldquo;Екатерининская пустынь&amp;rdquo; (ныне православный Свято-Екатерининский монастырь) и назвал свою дочь Екатерина.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Талисманы имени</title>
      <link>https://Lvika.github.io/en/post/%D1%82%D0%B0%D0%BB%D0%B8%D1%81%D0%BC%D0%B0%D0%BD%D1%8B-%D0%B8%D0%BC%D0%B5%D0%BD%D0%B8/</link>
      <pubDate>Tue, 07 Nov 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://Lvika.github.io/en/post/%D1%82%D0%B0%D0%BB%D0%B8%D1%81%D0%BC%D0%B0%D0%BD%D1%8B-%D0%B8%D0%BC%D0%B5%D0%BD%D0%B8/</guid>
      <description>Камень Агат и хризолит - камни, которые подходят Екатерине. Агат Этот камень придает мужество и спокойствие, он продлевает жизнь и притягивает успех. Мужчинам агат поможет привлечь внимание женщин. Считается, что этот камень оберегает от плохих мыслей, а если поместить его под подушку, то Вам обязательно приснятся хорошие сны. Агат нужно носить на левой руке, что успокоит нервы и даже снимет сглаз. Хризолит Хризолит приносит удачу и благосостояние своему владельцу. Этот камень ограждает от неблагоразумных поступков и плохих снов, оберегает от пожаров и многих других опасностей.</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
